[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

黎明行動 18區塞鐵/開花

黎明唔動 靜觀其變

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

預計：527圍立會 多人被捕 惡歌法通過 連登一堆人喊無力

政府：唔痛唔癢

雖然前路仲好漫長 但我地終於步入正軌

唔好再拘泥於儀式抗爭 要搞掂黑警只可以用一招

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

黃之鋒：我已預咗被清算 拜托大家最低限度要將上年五月尾六月頭做過嘅野搬返出來做一次

投個票先 6點全面集中討論行動

老實講
而家跟本無辦法阻止
出去開花又實一班人畀人告暴動

黎明休息

我就主張行海外建國條路 香港已經玩爛左
等中共拎住個主權慢慢打飛機啦

推

同意重返黎明行動

黎明要點搞就大家自己決定
重點係大家出得黎就要喺心裡面定立一個自己嘅目標
目標為本

其實放工先搞得唔得..
應承左女朋友食早餐送佢翻工..

時到今日 聽日一定會有手足出黎
與其強攻個被架空嘅立會重現理大一役
我情願黎明行動 起碼可以針對各區紅色據點黎搞

一陣唔好返工 舒服

不如一國一制後先搞啦

唔嚟行動

你狗嚟架喎 話撚知你地兩個食海底撈食到死啦

屌你條女

一定塞爆佢, 但覺得唔好亂出開花哩招

事實證明黎明行動係最成本低 高效益既抗爭手法

其實剩塞唔亂行動都夠分散狗力

假已請, 但諗緊聽日應該點

唔知做乜就去塞鐵先

好, 咁我去附近黨鐵
利申: 單拖

太多行動
根本唔知點

同樣對家都唔知點部署

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

點都會有人出，所以一定要出

可以唔行動 但都出左黎先

一個鐘後截票

唔行動都出街先

黨鐵同巴士總站黎明行動
街頭黎明行動

關於沈教授20點之我見

岩 太耐冇搭黨鐵 落去坐足一日先

be water 啦

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

push

出晒黎
明就明
行就行
動就動

你預正評嘅人有大約1/10真係會行動

push 睇結果

可能1/100

另一個投撚左唔出又唔計?

直接D都講句

想大家係屋企算
國歌法好小事
唔係話要委曲求全

而係呢個階段唔想大家出事係D小事上面

聽日大部份會出嘅人去哂金鐘
結果每區只得三幾丁友去黎明
通常路都未塞到就光速俾便衣咬
就算搞得成到時狗唔得閒阻止
港豬藍屍都會出黎同你打
到時對家就話市民反對暴徒支持國安法

成個運動最垃圾最高成本最多副作用嘅行動偏偏日日被吹奏

你沒問題嗎？
你兒女私情緊要定大局緊要呀？

雖然唔多人follow，但個文宣ig講得又冇錯

一撚定塞架喇

聽日仲想返工/想被罷工嘅同我入嚟

你黎明左 手足點去港島

今日呢隻五毛好勤力

都係鳩拉同2000蚊架啦使撚部署咩，理得你係和理非

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

去港島被圍捕？

十八區起義

次次黎明話5點 次次都係8,9點先開始有人
然後5點-7點去既手足 全部送左頭

利申 發夢話我聽

1111 6點落街得幾隻雀

唔搞黎明下次仲有得搞咩

想問黎明行動既目標係乜？純討論
我覺得無阻惡法通行 同時增加手足既風險
即使係1111 之後一星期都難黎明行動 難以想像聽日既情況
加上1111既黎明行動宣傳多時
同埋目的係經濟威脅

不過我都唔太諗到有乜行動可行 但黎明行動成效唔係一兩隊人自決同影響到 而係多區共識

1111黎明行動只係用左4日宣傳

第一日的確係 但你之後幾日有落街晨運就知道佢講既情況

返學不了

4日 而家我地用4個鐘？

唔同啦 1111係完全未試過

今時今日都冇人唔知黎明行動係咩 一講大家都知要點做

返到再講

點解要搞黎明阻人去立法會？
聽日主題唔係阻國歌法咩？最一開始唔係叫人去立法會咩？
點解要吹風搞兩個互相矛盾既行動？

果200幾個垃圾連登仔留番係屋企睇cctvb啦

係呀 而家啲熱門位狗車一早stand by 如果要搵新位置怕唔夠時間 唉都唔知聽日點好 有行動力既人已經唔係特別多

去立會 重防 手足被圍

黎明行動 分散狗力 盡做

岩呀 搞到兩邊都不成事

集中火力金鐘啦，玩殘交通金鐘聚唔到人
聽日要製造畫面比美國佬做野，所有媒體都係金鐘，各區搞交通唔夠記者影，交通狗又惡過閪用實彈，分分鐘中實彈都冇畫面，制唔過

引晒啲人出黎先 有咩再變啦 be water be air

我都想返唔到

屌你 又做畫面

黎明行動同時會令港島手足更少更危險
呢兩個行動真係唔明點樣可以各有各做

根本唔讚成圍立會 又黎612

好嬲好嬲

Agree
但冇人會理

老實罷工黎講武肺影響力大太多
再搞罷工已經冇咩意思
罷咗幾個月
又可以WFH
黎明點整都唔會有大效果

【置頂】527 終極戰略

聽日邊有咁多便衣 全部吹晒返金鐘灣仔部署啦

今時唔同往日喇 再有便衣唔比人打死都偷笑